［PTGF］我想嘗試為vkk_930平反

留意咗PTGF嘅Post幾日，見盡唔少臭雞

而當中我見到一個熟悉嘅面孔：就係呢個Vicky

利申先：我係完全唔識佢，佢讀Kong U，我呢啲讀書垃圾根本就 ，我只係純粹係Ig Follow下啲靚女，無意中Follow到佢

一睇到幅相，我心諗唔係掛，讀KongU都做雞 ，咁我拿拿臨上Ig睇下佢咩反應，點知比我睇到事情嘅另一面

就係呢張圖比話人佢做雞，但係又有冇諗過可能係人地借刀，放佢啲個人資料上去搞尻佢先？

之後佢都有回應

我睇完之後開始有啲疑惑，做雞要做到報晒警咩？搞到咁大件事？

再加上佢今朝貼嘅即時動態

睇晒咁多野，我相信佢真係比人借刀，佢真係幾撚慘，好地地大好前途，（好似有男朋友），無啦啦比人放上連登做鳩佢，簡直就係網絡欺凌，我諗對佢傷害都幾大，佢啲同學仲問佢有冇做雞

你話我同理心爆發又好點都好，我真係唔撚識佢，但見到佢咁撚慘，又忍唔住上嚟幫佢開個Post，順便想大家反思下咁多人貼相上連登，會唔會有啲係混水摸魚借刀想攻擊人？

如果最後搞到人地出咗事，就真係過意唔去喇

推

搞咁多野咪就係用嚟呃你呢啲傻仔

唔通乜野反應都冇咩 咁咪姐係默認
定係你想佢貼個packagez出嚟你先信

難分真與假

又黎 即係駁又唔得 唔駁又唔得
連登仔神邏輯：
1. 一定唔會有人偷圖/借刀 所以比人post出黎既ptgf/雞蟲一定係罪有應得
2. Del ac / 出文平反 / 有任何反駁就一定係身有屎
3. 嘗試係連登平反既就一定都係雞蟲/ptgf

先唔評論佢有無做雞
但係做雞關Kong u乜撚野事
訓醒未
做雞無樣睇 最top既明星都會做雞
接受現實啦

Agger
全部女人都係臭雞
講咩都死

咁多人唔借借佢?
咁岩咁多個tag都咁撚得閒特登send相去就係玩鳩佢?
咁岩地址 電話 口技都同定幾個巴打講
叫佢地琴晚上嚟認襟兄弟?

亦有另一位被偷相放上網o既人報左警

懷疑樓豬假膠，屌你老母乜撚野雞 ptgf唔同雞 搞清楚先啦，收著你呢隻兵真係愈幫愈忙。

vkk絕對不是G

咪就係
閪女人咪又係雞

唔係雞
不過叫佢嗰啲係雞蟲姐

唔理真唔真
如果比人借刀都真係幾慘
男朋友都唔知信唔信好

最好推到貼圖條友比人拉

完美展示第一點神邏輯
係無證據之下作逆向推斷 本身就係on9
無人咁得閒借佢刀？你點知？你唔得閒唔代表人地唔得閒
咁多個唔借借佢？係呀 佢唔講你又點知 我比偷圖滋擾都一定會出聲啦 但相信仲有好多好多比人偷圖既人唔會反駁 就係比你地班連登仔累死

屌 咁我講撚錯唔係雞係PTGF 滿足到你未呀？

我有女朋友 亦都唔識佢，兵乜撚野

你溝唔到條女???

你真係好撚客觀喎 邊個咁撚得閒鋪好成條路玩佢一個
咁後面兩個point 呢?

曲到圓

條女就算跳樓
寫埋遺書話人屈佢
事實係點邊個知

連登不嬲當女人係雞係公廁 有乜好平反吖算啦
有心嘅你direct佢講聲加油好過啦
呢度癡線佬多過正常人唔知幾多 同人拗盞嘥氣

agger
樓豬主旨都係想講條女係雞

direct 佢問佢幾$ 支持佢

無啦啦點解會搞你先？就算唔係雞，都得罪人多稱呼人少啦，諗下自己以後點做人啦

我真係唔明點解冇證冇據下，仲講咁多垃圾廢話傷害人？ 嘩 屌 你比人屈你做呢行，咩尊嚴面子誠信都冇撚晒，你上連登食下花生加把口撥火，搞到人地雞毛鴨血，你實覺得自己冇責任架

食下花生唔係仲好咩

ching心水清

不了，唔識亦唔想惹上麻煩
只係覺得佢好撚慘上嚟講兩句

咁多人唔偷係要偷佢 佢一定有問題

咁多人唔死係要死佢 佢一定有問題
第時連登仔老母畀人先姦後殺咪問點解 一撚定係佢自動獻身姣個強姦犯 成地閪水同人講屌我啦屌我啦
你又窮又毒 都一撚定係報應係你問題 其他人一係有錢一係靚仔一係有女 點解你地咁折墮既

連登仔會因為搞到人過意唔去就收手?
on撚99

第三點又出黎啦 補充埋 係兵/溝唔到條女
我點知玩人個個點諗？就算唔會預計到有人爆大獲 佢留左人地電話都夠煩啦

利申 唔識條女 唔識任何一個比人post出黎既男/女 純粹睇唔過眼 講大話死全家

呢樣真
但我純粹討論緊佢比人屈做雞呢個Point

玩到去報警

似真係被人借刀

同我諗法一樣
仲要比你班鍵盤戰士踏多兩腳

仲有另一個starr hall無人講 比vkk擋曬

完美推論
比人偷圖 -> 一定係得罪人多 -> 抵佢比人當做雞

我屌你都on99既

其實vkk 有無出聲明話自己無做過ptgf?
由頭到尾佢淨係話俾人偷圖/貼私隱
好似唔見佢話自己無做過ptgf wor

樓豬厹

連登仔會話 成件事都係一個局，報警扮冇做雞

與陳冠希遭移花接木 英皇已報警
阿嬌假裸照網上廣流傳

上網睇下女都厹

你話係咪係囉

其實最大個問題係拎假相約有咩意思 佢一早估到你係rubbish巴會爆大穫？定係佢係呃入數？如果要借刀做壞一個人個名 點解要用咁間接既方法 如果要呃入數點解唔搵個再靚d？

純粹路過唔明

毒撚世界得自己一個 唔會明

Choi kaman and Oscar Ma?

牙蔣都去報警啦

其實係真係好多人偷圖 ig都有好多 如果玩交友apps仲多 試過係skout見到自己朋友相 Hi佢傾計 打字方式不同 之後仲要錄音就肯定唔係自己朋友嚟

有咩方法直接啲 教下我

Agger IG 咁多account 係要偷你圖
做大龍鳯想洗底
雞就雞啦

其實當年黑鮑事件阿嬌開頭咪話移花接木又話假又乜乜乜報哂警出聲明。結果呢？

駁又身有屎 唔撚駁又默認 神邏輯 根本先入為主

咁你send佢張相出去比人個陣已經諗到會比人爆出黎？先知？

小弟不才 kongu出身 個時屌過既kongu女無10條都有8條 但係大學時期只係拍過3次拖 其實kongu女都大把公廁
利申 有送過禮物 無比過錢 我唔係雞蟲

避免呢件事發生既唯一方法就係private 自己ig
只係俾熟既識既人follow
講真 好人好姐 做乜要public 自己ig
唔好同我講為左同人share生活
Bullshit啦 唔係為左like博上位扮女神真係唔知為乜

PTGF要約出黎交易
點同

如果最後有證據證明佢做過ptgf
佢可能會比人反告

咪住先
佢話佢po過d相上fb Ig
咁咪搵番出黎對囉

之前睇po 有幾個巴打都話約過佢呀
就佢呢個case推大佢, 有人幫襯過實爆佢大鑊
推到咁大都無料就應該流啦

女人幾叻講大話

rubbish好耐之前已試過係IG爆d唔好既ptgf
有好多人會send圖同rubbish講
利申 我send過一次 話條女放飛機 之後rubbish有po出黎屌佢 但其實係我唔中意條女太多野問 乜都唔識學人出黎做 先做鳩佢

你一句點知人點諗就完美推曬我啲point
你玩撚曬佢啦
一個人咁撚有心機布下天羅地網玩鳩佢一個?
仲會有咁多巴打知佢口技 住址 電話
我就唔撚信啦
一係佢條仔玩鳩佢
你鍾意你信飽佢

所有女人有雞係公廁
男人就係雞蟲係鴨

宣佈 打和

利申 鳩推論

同意kong u 囡大部分公廁

唔係咩

連登d小學雞...講黎都哂氣
評已正

樓主又話就係有人咁好心機搞曬成壇野出嚟

屌 連登仔成人台都叫Cc台 邊個過左18歲會唔知Cc點解

講真我見D女改個網名叫CC
佢地根本唔知CC點解
正如好多女都唔知咩叫141

不過佢要話係因為太多人問所以佢查左點解都合理嘅

我ageer
正常人會回"咩係cc"

你個名

算啦 連登仔就算搞到人自殺都只會話條女做雞比人爆先會自殺 同佢地講同理心惻隱心

Rubbishptgf個你問我答post有幾個聲稱食過佢又真係up得出佢電話
咁樣仲唔夠證據

身邊有好多女仔唔知，連男既都唔係個個知

問你有咩方法直接啲呀 聽唔撚明？
我想知咋 學吓野都唔畀

我覺得鳩吹feel好重 純粹想知多d

係呀係呀 一定唔知所以佢知就一定係雞

依條女既可信度

Ching ho ball
講真作為女仔又或者一個正常人
見到個靚少少既女仔 都唔會痴線到拎人啲相嚟玩
酸既最多係背後開八婆話講下only
一定係個女仔自己待人處事有問題又或者唔知做左乜得罪人先會俾人咁玩
邊有人 會咁好機心 去玩一個人 仲要屈人做ptgf 好得閒咩
可憐人必有可恨之處

好純呀

陳寶珊都有成個post d人食過添

扮佢玩交友app 作到佢係免費雞比人屌 比綠帽條仔戴之類 你咁惡做咩呀打手

唔係幫條女兜
不過係樓主貼舊同定條女剛剛報左警先
條女話2年前報過警?

冇睇條女IG
廢事跟車太貼

男仔俾人偷相 好無辜慘慘豬
女仔俾人偷相 咁多人好偷唔偷偷你個張 ？一定係雞

問多2句又打手 我有撐過話佢一定唔係咩
學到野

當佢唔係，都有人咁撚得閒去拎佢電話拎佢相去搞鳩佢

佢都應該得罪唔少人

但如果講都唔講 佢地會變本加厲

連登垃圾唔係第一日既事啦

雞蟲有咩咁無辜

有心平反就簡簡單單list番正反相方証據, 唔計班傻閪, 起碼有腦既人分到真假.

屌人名同電話號碼都有得比
如果個報警號碼真係2015年嘅做乜要扮去左報警

唔通約過佢出黎又係假

幾位巴打爆料講既野中哂

唔通靠偷相偷番黎？

人地3000蚊一q 你想點平反

E類野不嬲都不可盡信架啦，你唔識佢又點知佢有冇呢

點解一定要係ptgf？SP唔比？免費雞唔比？
點解偷圖扮佢做ptgf會整臭佢個朵？
如果rubbish一世唔爆 咁一世都唔會臭架喎
用假相我有咩著數？

搵著D無腦嘅人平反就真係愈描愈黑
條女多得樓主唔少

好多垃圾連登仔倒果為因
將有可能發生嘅事當係必然嘅事咁睇
果啲話好人好姐點會被人放上去
一定係無女仔fd啦
啲女妒忌你靚未玩鳩你囉
好多連登妒忌人靚仔有錢都唱鳩人啦
咁唔通條友又得罪班友呀？

見多啲世面先講野啦垃圾

邊忽靚呀 咁講法全世界靚女都畀人借啦，其他唔靚，連智障男人婆都有人po，又係借刀呀？

識嘅先唔會知
做PTGF點會話俾識嘅人知

cc 你要查
都唔係咁易知點解
我條女因為ptgf呢壇野查過 都係唔明

咁咪係 除非你真係問佢價 之後又約到個真人 影咗相 先可以作證者 單憑佢張相出現係list到真係好兒戲
另外有朋友試過本身玩tinder 突然有好多人係電話msg佢 先發覺有人用佢啲相係tinder開多咗個ac 之後瘋狂俾電話人 最後報咗警就無再發生 但都係唔知邊個做

一黎就引導方向係呢個時刻有撚用, 反而有蕳單証據list, 過一排都有班看透世事撚拎番出黎幫你平反.

班打手既邏輯就係 醜既就係真 靚女女神一定係偷圖

咁點解係得你畀人偷圖先？咁啱條條女都畀人偷圖？咁啱都係呢幾日先話自己畀人偷圖？
你醒未呀on9仔

上連登講野唔洗負責個個都鳩講啦
認真 冇實質証據就下定論好撚唔理性
去到後面個個都話屌過真係難分真與假
不過見到連登仔睇完一張相就話係雞 都睇得出大家有幾仇視女性

D巴打有無實證先
出街相又無
求其係網上面打句屌過，係人都得啦
我係絲都可以話屌過佢啦
唔明點解rubbish 9 po相你地就信到十足十
宜家人地vkk比曬證據又話人身有屎造假
不過算啦，連登仔雙重標準
只會選擇佢地想信既一面

咪臭係
要玩你就一個開ac,一個扮雞蟲
做哂對話即刻post出嚟啦
洗撚到依家先嚟爆

#曲線要講明

連登仔個個都係神探
心水最清，咩都知道晒

姐係如果條友隨機拎人啲玩都唔得？
一定有原因架？
你就真係on99啦

我之前有個同學做ptgf 我又叫識佢 其實係會知佢有做
雖然ptgf唔會話做俾識嘅人 但都會睇得出

其實hku有好幾個course都有教呢d term
cc ml bj 69咩都教

醜都可以係偷圖 靚都可以係真
係唔明點解要放圖話咩95%真 點解放啲唔肯定既拉低可信性
咁抽起啲唔肯定 放啲肯定咪無得死撐畀人偷圖

收收皮好無
追下po先出聲啦
幾個巴打食過佢呀

Agger 所以咪話個方法太撚間接 如果係有人偷圖比d雞蟲玩佢電話 都唔會係等到今日先報警

最好全部女都比你地屈到係ptgf
你地班憤世毒撚摺埋打飛機啦

本來都唔知條女乜水
多得樓豬開post
先知佢做雞

想問點會有相？
你同唔識既人出街隨時都準備影人架？

係啦條女一定有讀啦
你唔講我以爲必修

我唔知以為佢食過添啊
我唔明點解要逼死人，班友完全冇同情心架

個證據好似幾有力

屌，咁多小學雞你又上？

本身佢係n張相嘅其中一個
耐左應該冇人記得
樓主就特登幫佢開post
真係多謝曬

咩faculty既人都讀得 common core黎
仲要唔止一科
就算無讀，呢d野問同hall既人都一定知啦
你當條女智障？

連登仔有唔少賤過大陸狗，真係冇救

人只會相信自己想信既野 慳返啖氣啦

咁你叫PTGF之前 ，都會叫條囡比相你先喇，點解又冇嘅？

我唔排除有人屎忽痕冇野做, 求其見到邊條女唔順眼就貼出黎而其實根本唔識佢

朋友cap俾我 信不信自己決定

Vkk比果d其實都唔係咩證據
純粹否認

唔通同你講我係做雞呀咁點呀？

咪就係

支持樓主，我係同校但都唔識vkk
如果佢真係真係比人借刀真係好慘
呢幾日都不停追擊班無邏輯無批判性思考既留言
但我發現都曬鳩氣

有咁多可能性條女將相點解會係個ptgf ac出現
但班垃圾就死咬條女係雞或做左衰野
日後你唔小心出意外都唔好求救呀
因為你一定係做得仆街野多或姐自己攞黎

見到依家香港人咁樣真係好傷心
仲衰過啲台仔同蝗
你唔會因爲出生係香港所以比其他人優越
但你會因為自己嘅言談舉止而比其他人低賤
香港真係沒落緊

條女一定好多謝樓主幫佢平反

真假都好
本身咁多人
一陣D人就唔記得晒
樓豬係都要抽出黎獨立講
而家個個都注意晒落去
仲話幫人平反

我都係同校 但我唔buy條女 無邏輯你又唔駁下

佢都無否認做過ptgf
淨係玩俾人偷圖
兩件事黎

首先排除rubbish老屈
你用個屎忽唸吓
如果你要屈一個女仔做雞
最on9嘅做法=真係扮接客，一個一個傾
然後等吓幾時會俾人爆呢

send張相就話係真既話
我都可以開ac做vkk接客

好老實, 就咁睇檯面證據
證明佢做過雞果邊既力大d喎

早唔爆遲唔爆 係等一齊個陣先爆？

咁大個人 e類野信不信由你架啦 幫人開post平反只會令更多人討論佢

其實討論區最撚恐怖係比人放左上黎 如果條友係屈鳩你 你真係冇方法証明到自己清白
點澄清都係都係會比人話你有問題
佢做錯咩？冇嫁 你活得比我好咪借刀做鳩你囉
我諗高質會員都會知 睇完笑完咪算鳩數
上連登 勿認真

見到成班姐妹出曬啦
我真係忍唔到笑

樓豬獨立拉vkk出嚟講係咩心態?

係連登仔姐，根本就想睇人仆街

唔撚抵得人，最好個個死全家做雞

所以你地D後生仔女咪唔好咁ON9咩IG FB都OPEN TO PUBLIC囉

好多低質打手

你都識話靚啦，但唔靚，連tb智障都有人po又係玩9你？又係唱9你呀？
咁你答我，點解其他靚女無畀人po先？即係無人妒忌其他個啲靚女？淨係妒忌呢班ptgf?

就係咁喇
係咪真係要拍晒片先

冇咩心態，因為我淨係有follow佢 同見佢有報警
屌 你到底有冇睇我篇文打咩

我食過你老母呀 講兩句就信撚到十足 咁我係咪真係食過你老母呀？

等緊樓豬反駁

係呀係呀 我都食過你老母
講個電話出黎當食左
999啲接聽員都幾唔得閒

Btw
見到好多開post論
原來平反都唔得 一定要默認
幫人平反又係打手

一定有人信有人唔信
做乜啲人覺佢比人屈就一定要逼其他人信
果啲證據圖我夠可以話佢以備不時之需拒絕幾個恩客

碌左幾十版都無人答我點解要做臭一個人個名要用d咁間接既方法 等人爆大量data出黎？ 點解我唔直接作張圖出黎開個po數臭佢？唔係又直接又快咩？

明顯你哋咪信緊自己想信嘅嘢囉

樓豬會答你
係啊 就係有人咁好心機

都唔想屌你
臭西港女 講野用下腦啦
Ptgf比假相有咩用呀, 出到黎唔係果個人比人彈鐘
車錢都蝕埋呀
你話用effect搞自己個樣我明
用假相完全無邏輯
人地要iPhone你比iPhone相, 出到黎交收你比note7人
人地會唔會要呀

唔識人 但淨係幫佢平反

求解答

On9
有人殺咗人
之後呢堆on9又會話點解會俾人殺
一定係得罪人多
Blame the victim

老實講 我覺得可能偷佢圖既人只係一個完全唔識vkk既女仔 係ig見佢多followers靚女就借佢張圖釣客都唔定 當然我都係9up架啦 同其他聲稱食過佢既巴打一樣

其實都係多得PTGF hashtag係IG氾濫
做成PTGF係好common呢一個風氣
加埋D傻西集體話俾人HACK呢D on9藉口愈描愈黑
之前仲要有同類事件發生(唔記得識個, 但係片都有埋)

所以...

你都on撚9
我當香港有一半係女
姐係350萬條女
所以如果條友唔放晒350萬條女上去玩
俾人放上果批一定係真係做雞

你估個個都好似你咁得閒係屋企做廢青
開350萬個ac去玩咩
好心你死撚左去啦
唔好再唔用腦係到講野

按你意思
你又點證明vkk話無就一定無
佢都係得個up字

根本你有bias, 你只會選擇想相信果邊
咁就收皮啦你

死傻鳩兵仔 人地比錢有得屌
你無錢又無得屌
學人幫平反
打飛機啦你

咁點解我唔用csk alison 唔用westtung 仲靚仲多followers 當然你又可以話佢地太靚有人認得

借刀黎講都係算高級

咁都比佢諗到咁借 都叫用心良苦

樓主沉船？

無人憎佢地咪好
做乜推人出黎死

佢肯定有接客

如果啲人唔係爆9佢呢？
如果係啲人求其拎將靚女相釣狗公呢？

明明有好多可能性
但你班垃圾個腦就得兩種
俾人玩 做雞
香港真係完
無晒批判思考

唔好咁啦人地都話自己9up冇證據可言

平反唔緊要
又無決定性證據隨便cap幾個話自己唔係cc既對話就算

咁既貨仔想連登仔收貨

綜合起黎唔似係假

屌你同我個名一樣 無做過證明咩撚野 法律上都有疑點利益歸於被告啦

無講過一定無
但有無諗過如果佢無做過比人屈 會有咩後果？
真係自殺都有機會
之前有巴打講過係咪要拍埋片扑緊野先可以話佢係雞
我想答 其實係
不如講下點解唔係

作為真絲，我可以同你講有啲女人真係好撚無聊同on9 上面巴打講得岩，有啲人真係見你活得比我好就唔忿氣，佢地偷圖根本唔係諗住有人會爆出黎，只係享受send張偷番黎嘅圖出去個時個種「依家有人信你做雞啦，哈哈」嘅快感

利申 兩邊證據都唔會盡信 睇下就算

係嘅咩？

自此應該多好多假ptgf ig拎黎玩人

其實大家都一定有諗過有好多唔同原因
但係去選擇信邊個啫
唔洗咁激動喎

樓主咪又係信條女既偏面之詞
正常都唔會認自己係ptgf啦

啱呀

連登仔思想太簡單 唔會覺得有女人處心積慮咁得閒做鳩佢，但事實上其實真係有

其實我估係比人偷完圖呃雞蟲 之後就比人放左上黎
去到連登見到靚d就話成隻雞咁樣 個個都話屌過

空穴來風
講到條女咁清白 但又有幾張圖幾個人都話食過佢?(我冇睇)
點解咁多人玩佢先?

係....咸左

下, 咁有做過你又知咩? 有哂圖有哂巴打話食過講得出電話
即使兩邊都無決定性證據, 盤面睇我就點都睇唔出佢係佔優
你就講到實無做咁

佢報警係報失實陳述同個人私隱比披露
知唔知咩叫失實陳述
話你班仆街偷佢圖就屈9佢做ptgf啊

痴撚線你講晒喇
上面有巴打話有片先可以係真
依家有片又話可以造假

法官大人，我冇野要問

1) 幾年前真係有女用佢相黎呃錢
要個客過數先
呃左八舊 所以vkk報警 (2015年)

2) 佢琴日又去左報警
所以佢係2015年有報 琴日又報total報左兩次警
上面巴打話佢報警假相只係睇左2015年果張

利申 有睇佢ig
呢啲野佢ig有寫

佢報警你點知佢報左D乜
報失都得架啦

同埋可能有人唔想用自己個名屌人 好多女人真係好撚得閒
講真 香港咁撚多咸濕佬 你試吓開個ig話做ptgf 加大波靚女相 肯定好多人pm 之後sd句bj 1000?再加張偷嘅圖 已經搞掂 要做佢嘅話根本好易 分分鐘仲易過自己打一大段説話去鬧人
哩啲事件真係睇你信邊嗰

你哋喂威圍完未

如果無做過就真係好撚慘
係我既話應該會日日匿係屋企喊學都唔敢返
自殺都真係唔出奇

我食過林明禎 有無巴打食過
對波無想像中咁大 但好淫好多水

電話 61xx85xx

屌 佢仲開晒ig名咁
條女真係多得佢唔少

樓豬唔識佢但係知佢同學問佢有冇做
利申:唔識樓豬,唔識事主,對此事件保持中立態度

多謝樓主
條女應該好快要去睇精神科

on9 logic

屌其實不嬲都知連登過兩日乜撚都唔記得晒啦

咁多人唔借借佢?
如果借第二個人 你咪又係會咁講 咪on9啦

係啊，你都識講350萬條女，350萬裏面淨係做9你一個？重要用呢啲咁轉接嘅方法？重係個個都屈做雞？真心定假膠呀？

咁以後香港女仔做雞又容易左了
只有無拍片, 出左事就喊哂口話比人屈
自然有厹幫你澄清

呃唔係, 科技高, 拍哂片都可以講係假

本身件事都完左
樓主係要開棺bin c

果時個po 有起碼3 個巴打講 約過
其中包括 絲cup baby
問清楚呢3-4 個巴打咪知

啲人真係on9
懶係睇得通透

我撚知佢有冇做過咩 我係覺得唔撚知唔好扮神探 以為講多幾句就可以證明佢係雞 上連登用下個腦filter下咩係啱咩野係錯

啲人就會話你又知係假，個警察可能妒忌佢靚，做9佢呢？無原因㗎嘛？
Btw連警察編號都無，點出file?

佢話「都可以」
幾時有話係呢個女仔

其實佢男友 可以睇佢bank account就知
Dse完左果到 咁多巴打講到襟兄弟咁
肯定入左唔少錢
Assume左佢有入錢

有無片都唔重要啦
全都是假的

早排唔係都有對新人結婚
爆條女做過雞咩

個陣都係有片？
冇追開個post
有錯請更正

唔排除有人借刀
但我相信更多人係真cc

如果收現金呢
利是錢都唔會即刻入銀行掛

總有方法推波

寧可信其有

假的 所以靚女都係處

支持樓主
睇完第一版覺得成班連登仔都on撚9
起碼俾個平反嘅機會呢個女仔，由d黑警查，起碼有個知字。係咪都先入為主真係痴q線

係呀我都記得個絲cupbaby
佢仲話有哂證據添
點知po d條女嘅普通自拍相出黎比人屌到飛起啦

佢求其up句屋企人比左錢佢都得啦

今次呢壇野全部係屈鳩港女

話說班所謂 雞蟲 點解又無人平反？又無人覺得妒忌特登做9佢？做男人真係好撚慘

雞蟲冇樣睇
但靚女一定唔洗做雞

佢15年比人偷圖 人地攞佢張相扮ptgf呃錢
佢個時第一次去報警
然後前幾日第二次報警
1504943係之前個次
連登仔真係邏輯0分

靚女一定係比人偷圖 hku點會做雞至得架

幫個女仔平反嘅人唔該入埋去雞蟲個post幫手
唔好雙重標準

連登唔啱我地呢啲有道德底線既人玩
睇見真係唔開心
佢地唔會諗下人地感受 一味話人係雞

有巴打貼返點解有15年張相

佢尋日報多次警，sorry係我貼少啲野

成班痴撚線，咩証據都冇，有張普通相就話人做雞。

點解第一張唔打格？第二張要打呀？

係 睇到好傷心
明屈鳩我地女仔係雞

佢地係想人地死全家，仆街死就最開心

靚女有人護航，公平咩

人地比錢屌閪，你想免費屌？sai9氣

冇人幫樣衰個D平反

好正 沉左船 可惜唔做了

成班連登仔真係衰
靚女讀hku就幫人平反
靚女做ptgf一定係比人偷圖 打千字文就可以扮無辜

你地有無理過班豬西感受
可能佢地都係比班靚女玩 專登放佢地d圖上去比人問價 恥笑佢地

姐係知佢電話就係食過佢嘅證明

而加係兩邊都冇足夠證據
無論邊一面懷疑都合理
咪討論緊囉
入黎撻一句自己好有道德踩低其他諗法嘅人好有道德

咁得閒入曬你相
又有你電話
去玩你一個

我唔明喎 佢電話都俾人放左上佢 up得出佢電話有幾奇？定之後先俾人放電話上去

係 都唔諗男仔感受 明屈9我哋男仔係雞

D奶假架

BTW成日型住佢咀上邊粒墨
愈老愈大最後變到祥嫂咁

Kong u班拜金撚樣先多雞

hku wor
做雞send相俾人會唔會blur左身邊朋友先
就呢一點足夠懷疑偷相啦

希望果幾條友唔係鳩吹的話唔該企硬

快啲幫佢平反啦

唔理最後係比人屈定係真係雞
客觀啲講
條女都翻唔到身㗎喇
做臭咗個名
一日係雞 一世係雞
現實夠有大把男仔比人老屈非禮入去坐咗幾碌啦
有冇人幫佢哋平反呀？
點解女人又係大鳩哂呀？

嘩 又係神推論
總之Kong U一定係八大最多雞喇照你咁講

果堆係明做你
你鐘意你都可以send朋友相扮爆料
又無審查

可以攞假相呃d雞蟲入數先 然後再潛水失蹤
攞假相已經fatfat

我尋日屌左成個下晏幫手啦雞蟲post
只要係有機會無辜被屈個邊都會出聲

好撚柒慘 靚女kong u先有人幫

我覺得你已經有啲偏激，關咩女人大晒事呀
講撚咗去其他野到

係連登女人就是原罪

呢行不嬲比現金
不過點都有得推波架啦
Kong u女有光環的

係呀 約過佢啦

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

真係痴撚線
因非禮坐幾碌既相信係證據有晒
咸濕就咸濕

因為大把男人比人老屈非禮，所以就算女人比人屈都唔可以平反！！！因為個名已經臭晒，唔係雞都要去做雞！！！

下？

怪就只能佢唔好好保護自己啲相 點解要將ig set public ？
真係為分享每日都有既精彩生活？

屌還屌，屌屌下屌人廢青無撚用，真係好藍絲廢老feel

咁撚多人比人爆 又唔見你幫 其實係咪得vkk唔係雞 kongu萬歲

唔係fd既會化咁多時間幫佢平反？

兵仔醒下啦 張野15年嫁報警

不要再說了
你聞不到仙氣嗎

女仔出街唔好著短裙呀 比人姦會比人話你勾引人先

如果我係仔，個頭唱佢做雞，呢頭幫佢平反， 重唔得米

15年報一次 17年報一次呀 你醒下啦不如

醒啦樓主

女人最鐘意晒命
晒到其他女人唔抵得佢就最開心

都話浄係有follow佢
其他完全唔撚識點平反呀

其實點解唔轉電話？真心唔明

出現鳥

轉左電話舊客搵唔返佢呀

好地地又唔係名人fo乜撚llow

佢上面好似寫話轉左電話

屌你唔係你呀 係你襟兄弟叫絲cupbaby

你地係都要一定要好似Choi ka man 咁有相有片先信架啦

上次放片o個個仲有其他片
不過未有心流出姐

講咁多野 做咁多野 咪又係雞 比人爆大獲識做呢d保身保名節 果然係犀利醒目女

雞

無聊冇野做
呢個已經係一個好好例子，又可以屈到我係佢朋友
連登仔好波

唔係佢
會員名係 絲cupbaby

俾我都會報警扮受害者 屌你全部都係口講無憑 證據又無 老閪都扮撚晒唔關自己事
就算你真係俾人偷圖 茫茫人海都偷中你[/i]
或者突登搞鳩你都係自己有問題 檢討一下自己人緣
利申：我覺得大部份女都係想偷跳去左玩交友app 做ptgf 而家比人捉到啦 就扮晒野話比人偷圖 死無對證

強姦者唔錯 錯就錯在被人強姦個個太靚太性感？乜撚嘢邏輯
ig set public要咩問題

真

我信你啊樓主
本身都就黎唔記得
突然開一個淨係得佢嘅post
就算佢唔係ptgf個名聲都已經臭曬
如果你係佢朋友真係多謝你

第二張圖打咗格㗎，醒未呀

嘩 你好聰明呀
如果我真係識佢，全家不得好死，我即刻比車撞撚死
咁得未呀？

唔洗係到轉移話題呀

仲有隱藏兵開po幫你平反

啱

喂，樓主

有片都話係前男友偷拍

Ching ho ball

我硬係覺得有個肥婆係度從中作梗 妒忌條女正過佢所以想做鳩人

你都識講喇，如果我係佢朋友仲幫佢開Post搞起單野？
屈撚埋我係兵，你都幾撚好野

拍野識 拎左電話之後幾岩傾 約出黎就食左
有圖有真相 唔好起我底

又黎呢句
無人唔俾你太靚太性感
到時俾人姦唔好後悔姐

姐係你D錢周圍放
俾人偷當然係偷個個人唔0岩
但係如果係我我一定會首先會盡量收好D錢唔俾人偷先

為左啖氣邊個0岩邊個唔0岩
最後受害嘅係自己
值得?

識事主，唔係話信足佢，但就咁up下住邊同電話（仲有口技？）就可以話佢做雞既話，成件事會唔會太兒戲？ 一日無合照我都唔會信足rubbish清
利申：成圈人都識佢 成圈都知佢住邊 電話幾號 佢幾歲無左個處都係我果圈都有傳聞
再利申：非兵，同佢唔熟

嘩屌係咪隆胸前影嘅相

吹大啲啊

我係識佢嘅話，或者有任何目的，全家不得好死，我比車撞死，咁得未呀？

其實佢e家再報案係報乜

毀謗唔係民事咩

真心想知呢d事警察立案係咩案 民事糾紛?

你上面話有follow就算識啦 佢唔識你喳嗎 兵哥
完全唔撚識你話唔平反啦
轉你老母話題 一直跟你主旨

都唔知告邊個

樓主唔使哂氣啦
連登大把毒撚溝唔到女or比女玩過
之後對女人特別係靚女都強烈仇恨
就算咩證據都無佢地都會針到佢地仆街嫁啦
所以真係不需太認真

真定假我唔評論..但前邊有人話佢比人偷相佢本身個人都好有問題.. 屌你地真係玩哂...你又知偷相條友既動機..永遠都blame the victim

上連登勿認真

我follow咗是條女，我就暗戀佢嘅？不嬲ig都係亂尻咁follow睇人啲相架喇

你唔好咁撚on9同多疑喇

樓主咪又係條女POST乜佢信乜
之後就屌你班友信晒rubbish ptgf

醒下啦 hku做雞有乜出奇呀 3個巴打都話幫襯過佢 你都識講佢報警啦 冒險屈佢咩

再講講下就會話 好人好姐點會放自己啲相些網，就算唔係雞都一定會想收兵

好撚重怨氣呀班友
我開個Post又屈尻我識條女

見到樓主cap嘅ig story，同我好似
我又係前排有陌生人whatsapp我
(我諗都三、四年前開始)
又係話'sayhi'嗰度add我
甚至有人開場白都無，直接send條j俾我
曾經叫過個陌生人cap圖我睇，發現好彩地個sayhi acc唔係用我張相，但電話號碼係用我嘅

所以好好彩地呢次ptgf風波我無被人屈
但好明白被人砌生豬肉係好易
利申真絲, 100%無做ptgf

Oscar Ma 咪一樣去咗報警扮無辜，大家咁快唔記得喇？就算條女死咗，咪死囉

你唔係同佢地嘈呢d野下話樓豬

你話完全唔撚識就唔平反
咁你依家幫人平反, 又話唔識人
你自己玩哂啦, 威啦

講真告rubbish又唔係

告果幾個巴打？

Lihkg個server係外國，連尼住采佢都on9

仲有Kaman Choi

果幾條片

問題係告佢乜 呢d唔係民事咩

連登仔又會話你P張圖上嚟幫人平反呀？唔通你都係雞？ 咁撚多陰謀論架

出聲明就係身有屎 有人平反就係兵仔 連登毒撚好野

你班友到時撞撚哂車，就係網路23條立法好機會

其實佢幾時報警？
15 開頭代表2015年
上面都有巴打講左

男女有別啊嘛

話說，我就而家有個ig一堆美食，去玩
好撚開心show野o既女傾緊
有撚哂對話wechat語音
不過無諗住約，唔靚女

其實正正常常都唔會放你相上交友網做鳩你啦
仲要約埋人出黎bj
你個case似咁岩入錯電話

邊度有聲明睇

屌你真係on9仔，睇返第一頁先唔該，唔識字我冇野好講

扮報警 真係愈睇愈似係佢

我都想知

乜撚野姐
前男友架

有冇料爆

15報一次 17報一次呀

唔單止得一個 大撚把人受害

報咩?唔見左隻狗?

報警搵警察幫手起聯絡
之後就科水比律師先得
咁顧問費逐個鐘計囉

就算佢係ptgf，咁多日黎都冇一樣有說服力既證據證明到佢係 連登仔原來咁易俾人說服架？ 同連登仔辯論淨係講論點唔洗論據已經說服到佢地

有片都係假

唔準屈我女神做雞

備案姐
黑警肯幫佢開file 查先講啦
大把女明星俾人話做雞，黑警都無拉人啦

差人做野都係諗犯案動機先, 好正常
你話rubbish淨放vkk一個, 你同佢我都明
千幾個你揀一個平反 用意何在 立心何為

但有上過佢的巴打相識左bo

總之喺連登嚟講女人就係雞

所以條女咁緊張做乜

朋友都唔信佢?

定佢好在意網民D comment

明白

都唔知點解班on9仔係都要計較識唔識 乜一定要識先可以平反？ 就算識既 平反就係兵？ 講野經下個腦好難咩？

駛撚睇
你用意好明顯 就係想幫vkk一個囉

邊會起倒聯絡，我信連仔唔會賣資料

樓主你都on撚79
3唔識7 懶係正義咁樣
出面街好撚多阿婆仲執緊紙皮呀
你唔撚去幫佢地？
乜撚野叫好心幫人平反
你係佢邊位呀
識你老鼠咩
爆左你女神原來係出黎做
但你冇份扑 嬲嬲呀？
唔撚滿意咪搵多d 錢
扔到班臭雞追住你條撚屌含囉

咁撚醒

得罪人要被玩到咁嚴重，太過份

第日有女人同你大左肚嘅老婆講同你上左床

你老婆一氣之下落仔

你係咪都要諗下你點做人？

擺明有d人係已經有哂立場啦 說咩服

因為vkk係其中一個比人放大黎講既victim囉 好難明？

應該係勞資糾紛

講就係咁講囉
我指警方

我係你就潛水啦 日和

雞就雞啦

呢篇文夠晒廢 成篇一個正常論點都無

咁是咪去勞工處好d?

講黎聽下

前文後理話要識先會幫人平反係樓主呀 懵撚
唔識就唔會平呀

有立場冇論證 通篇9up

Agger

就係有痴線女人(可能男人都會)會做鳩你
以前中學已經試過被啲痴撚線女人偷我相開xanga 無奇不有

報警潮文篇野雖然耐 但內容仍然好適合宜家

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

特別係最尾個段 連登呢面仲嚴重過以前

無人放大
只係好多巴打想試
唔係樓主我都唔知呢條女Ig

佢地話冇可能架，最多咪係背後唱你，點會玩到咁大

報完警 警察真係會做野？呢種case

多謝樓主

貼多次先
連登仔神邏輯：
1. 一定唔會有人偷圖/借刀 所以比人post出黎既ptgf/雞蟲一定係罪有應得
2. Del ac / 出文平反 / 有任何反駁就一定係身有屎
3. 嘗試係連登平反既就一定都係雞蟲/ptgf/兵/想溝條女

On9

講真 就算真人比人借刀都肯定係佢自己本身份人都幾有問題 如果唔係人地會無啦啦借你刀? 大撚把港女啦點解係要借你刀?

留名睇有無片流出

各位巴打勿跟車太貼

你問我答

有追得實post的話 rubbish清呢個post一早揚晒呢條女ig 無人放大？

簡直係真理

唔知點解令我諗起當年既淫照事件 又移花接木

又嚟blame the victim

唔係刑事
點做？
佢幫你開file都係hea鳩你

真係痴撚曬線

有人會話你blame the victim
唔係話ig唔較得public
只係公開比人偷相嘅機會一定大過private

樓主意思好似係 vkk 靚女讀kong u樹大招風lor

女仔之間
d女就算同你無過節， 見你靚少少都針對你啦

呢d真係無言以對 比人搞都要自己反省

連登仔邏輯:女人就是罪

著得少衫所以比人強姦係抵死理論

垃圾
而家問題係點解咁多個俾人起出黎既唔幫
樓主要幫佢呀？
係咁撚大愛
就開個後援會支持班女喇
到時就明正言順一買一賣喇

去印度啦 果度啲女比人強姦完要處刑架 果度適合呢位巴打生存

得罪人要被人放上網玩到咁嚴重

第日有女人同你大左肚嘅老婆講同你上左床

你老婆一氣之下落仔

你係咪都要諗下你點做人？

咁入幾十條女 咁都叫放大
我淨係知呢知po就叫放大啦

Vkk由頭到尾都冇講過自己從來冇做過ptgf

冇實際損失(錢/ 財物) 好難做

連登有愛

不嬲成件事都on99，求期擺張相就直接話人係雞
樓豬又係既，當食下花生咪算囉，又唔係自己條女
如果係真老屈既話，事主會自己報警各種咖啦

Anyway網絡欺凌真係好撚得人驚 一個玩笑可能會害死一個無辜既人

屌佢老母 成班小朋友都無乜腦 同佢地講道理哂氣 用條j黎諗野 全部港女都係雞

唔算誹謗咩？

正途應該係去律師行
顧問，出信，等覆後再開會
再出信，等覆，成功拎到資料
排期上庭，打唔知幾多堂
等裁判
無返三五七年再加百萬以上
都係返去訓啦

佢地唔會理架啦 唔認同佢地 就係臭雞 打手 兵仔

女人啲八婆野唔需要咁多原因 睇你唔順眼/妒忌你咪做9你 或者見你靚咪偷張相用下 好出奇？

老老豆豆
po埋d出街相
或者新證據可能有d可信力

你地邏輯何況不是沒有親眼看見就不是雞呀
話人神邏輯

都話vkk係其中一個比人放大既victim 咯 幫一個無實際證據比人屈做雞既女 叫大愛 咁想問下呢位巴打 係咪要屈佢做雞 先叫正常呀？

認同 其實好多都溝唔到女

雞真係雞 佢根本唔識做人

你開左post 咪俾多人知同以為佢係雞

唔好拎哂所有連登仔黎講
呢到好撚多小學雞

曲

佢地既邏輯係冇比人偷圖 只有臭雞

無可能係誹謗

Rubbish一早講左唔係100%確定

一個正常有理性既人想接客會唔會喺咁多人用既app上面post大頭相?
如果唔係好似另一個hku女仔咁想做社會實驗, 一定會收收埋埋, 淨係露身材, 少少樣已經搵到客.
仲要係HKU真係唔驚俾人點相第時搵唔到工?

信嗰個都on9

咁有咩有力證據先
上面我夠話食過林明禎

真係唔排除係2015年玩佢個條女再玩鳩佢
始終冇乜實質證據

有無諗過係你條女蠢

認同 得你溝到

太妄下定論啦

偷圖嘅目的係咩 動機都冇就話人偷佢圖

毒撚世界: 全部女都係雞

屌你都廢事，香港係用緊普通法，無罪推定呀！
呢度唔係支那！

呢張相應該係講緊有張圖係連登出黎，對話圖，但偽造，連登ISP email check身份應該好易

咁撚睇得起港女
大撚把啦井底蛙

以前skout識過唔少3大

算啦 講真之前興wechat扮女吊狗公嗰時
咪又係個個上網亂偷相
冇咩實證咪算
反正都陽曬
佢d fd/bf信佢咪ok

其實vkk依家點

e家呢到係法庭咩係咪要有哂證據先去懷疑

其實都幾多人係比人偷圖po左出黎啦 我個fd都報左警lu

咁又唔係嘅

例如你有佢bank statement有d不明來歷嘅錢幾千幾千咁入而佢又解釋唔到

又或者有恩客出黎話佢個閪有粒墨而佢又真係有嘅 咁咪令人信佢係雞囉

但而家只有一啲係人都可以偽造到出黎嘅"證據" 真係難以令人信服

點解諗野一定要係大學生都要做雞咁負面
做雞有上進心讀到大學唔得既

rubbishptgf我相信你一定過過數比條女
po張bank statement或者record我就信你

om事件佢咪又係報警

鳩到上網用現實法律講
仲要用法律定事實真相
連登仔比人話低質唔係無解

可以係比另一個女仔妒忌，任何嘢：靚、有二世祖男友、屋企有錢、有幸福家庭
我理得佢咩動機
你有證據先好指證人地
呢度係香港唔係支那
唔需要證明自己無罪

上連登睇人仆街最開心
玩口德去5p forum lo

報警一定冇講大話

而家唔係樓主咁開一開個post
撚有人識佢咩
條女好紅？
就算睇哂d 巴打放出黎既相
都唔會記得佢喇
咁撚多條女 有靚有豬既 一定要揀中佢？
再者 你點樣肯定佢冇先？
你每日跟出跟入？去廁所都跟埋？
定你咁叻識hack入佢部手機
知哂佢所有資料同文字record?
講撚到件事放大好撚慘咁
咁黑包都係無辜架喇
件事放大而家推到上黎 你地都有份架咋
懶係野咁

見到依d講法真係眼火爆
得罪人就老奉比人玩比人擺上去抵毀人格呀？
如果係得罪左條痴線佬 淨係得罪佢一個都會比佢放上網玩啦 咁都可以話係得罪人多
仲有 得罪左你 你就要用呢種手段報復
咁你個人格都唔好得去邊

呀嬌都要報

呢d報警最多同你備案
警察得撚閒查你過往上網紀錄辨真假

問題係你咁無證無據咁講，一陣玩到人頂唔住跳樓，連尼住有排煩呀，白痴！

佢地既世界得佢地自己 講多句都on9

屌
成日話frd唔會
唔通佢答你有做咩

報得警 玩到咁大就似係比人屈
呢個個推斷其實瀬過幾次野
om
edison
仲記得edsion仲有報紙頭版大大隻字移花接木

路過想問 rubbish 巴post出嚟果堆唔係全部都係佢自己約過架咩？

係啊係啊 識仆野就係雞 係女就係雞 歡迎黎到連登

又玩呢招？
大愛撚除左跳樓自殺
仲可以點幫自己死撐

我夠可以開個post話玩過以上所有巴打個菊花啦，開多幾個分身附和都仲得

唔係，聯合相冊o黎
幾個雞蟲收到相互相share
最早o既相係去到2015年五月左右

所以唔好跟車太貼

總之盤面證供就大力過佢自辯證供
點樣睇人地自然識判斷

樓主無決定性證明同選擇性開po, 自然比人質

好可憐

致各位毒撚：

唔好以為d女比你鬧到收左皮你就易d溝到女

現實係你地呢種仇視女性既心態係一生都食唔到女

但你咁樣做只會令個個女仔都會收埋自己 相都唔會貼多張

到時你女又無得屌 想睇靚女貼相又無得睇

真係恭喜哂

同埋擺自己喺道德高地上

呢招你老母，我唔係大愛班女，我係覺得玩到咁大收唔到科，最後成個連登要執

報警等於清白 笑撚死
上次x模口交片夠話報警啦

兩邊證據擺晒出黎
一邊有晒cap圖
一邊係一班陌生人既口述
邊面可信啲 其實都好清楚

On9 先會信報警一定係受害者

搞到青協都出聲 成班on9連登仔以為好過癮

笑左，上面有人話isp email易check倒身份

Rubbish一年可以用十萬叫雞

用$600買個account有幾難？

再加上Lihkg server外國註冊，除非係跨國犯罪先會供返啲資料

Skout 你可以話係純交友點同

一開始全部人都追擊得好開心喎
而家出事又要扮自己冇

佢呀嘛，係咪借刀
咁搞法真係難分真與假

呢d都可以話比人屈 有乜所謂仲話自己報埋警

你不如話怕香港射飛彈

一班人狙擊講到所有有連登acc都有份
goodest logic

哇 好似好撚大鑊咁

青協喎, 好疊馬架人地

真心唔明
如果係俾人偷圖想係交友網識friend
咁偷靚仔靚女相就好reasonable 因為純碎想吸多d人氣 r下水吹
但係如果係ptgf 點解要用人地既相？ 都係個句 遲早都要見架啦 呢點好唔明
但如果假設係有人特登惡意屈9佢係雞 咁就可以合理話佢俾人偷圖
但都有問題⋯⋯ 如果真係有人有心屈9佢 點解而家先爆出黎？仲要係一次過咁多女爆出黎。 如果個人咁憎佢 佢點解唔一早爆佢d野出黎？ 唔通佢預知後尾有巴打會爆出黎所以要 鋪陳咁耐？

黑鮑嬌都有報警，幾時幫佢平反？

總次全部都借刀
完了吧

咪係 佢貼假相貼得好過癮喎 正on9仔 以為自己好清高

你可以話偷圖，但點解個ptgf要用佢張相，出到黎唔驚貨不對辦？如果玩佢，咁玩佢果個唔通expect到張圖會比人cap低，然後同埋幾百個ptgf比人放上網，點解唔直接d淨係爆佢一個？
仲有要指證乜野？有人話佢犯罪？議論佢係咪ptgf唔係起法庭指控佢做雞，明唔明

好多人話點會偷圖，d ptgf係要約出黎，偷你圖有咩用，
但而家係唔止用佢張相開ac，連電話都用埋佢電話，
如果vkk講既係真，擺明係特登玩佢，整古佢，唔係純粹搵張靚女相招雞蟲啦，
至於d人話邊有人咁得閒要整佢，
只能說，真係大把，
就算我賣公仔，都有人無聊到走去報其他不知情者個名同電話（個名的確係號碼機主）上黎，
我whatsapp d人時，果d人先話自己的確叫呢個名，但無買過公仔，應該係被人玩，
呢個世界無聊人真係好多

同意好多其實都未見識過 正係識對住個mon打飛機 網上世界

報警巧京京呀
要宣傳下件事至得
少女們要小心呀

咁果陣有冇人出聲先
應該係話好多人

連登都有正常人

當年都有狂圖改阿嬌圖、搞到佢要報警出聲明

舖年幾

乜撚都驚，咪上網啦
舊登都唔知畀人告幾多次
宜家仲生勾勾係度

佢地肯定係預言家

阿嬌係正常人享受性生活有咩問題

所以結論係咁多人比人爆出黎 得vkk一個唔係雞？
其他人就冇人幫佢地平反？

各位巴打，有圖有真相

但佢地最後又係要番女

人地話佢係比人放大嘅victim

年幾就可以令人身敗名裂 好耐咩

其實呢
只要成單野都真係vkk做, 你個疑問就無了

屌你得一半
三頭地鼠呀？

協青好把炮呀 屌你老母

你約過點定點

我諗唔明點解要搞到咁大，私鐘一直都有，你班仆街真係咁無知咩？
邊條女係邊條女唔係對你地有咁重要咩？
真係對你有影響？
就算只有一條女比人冤枉，都係你地錯喎，點解要比位人入你？
人地做雞反而無犯法喎！
連尼住收律師信要上court嘅話係咪你地夾返錢先？
你地一個二個話佢地做雞，你地又何嘗唔係每日向你地老闆出賣肉體/靈魂
根本全部都係雞，不用分得那麼細

本身女就係原罪 洗撚證據 連登仔係咁

巧京京 咩組織黎架？

講到一定要搞到好大先叫玩到佢咁
就咁post佢電話引班九公日日send jer圖俾佢佢都夠煩啦
再唔係一兩個friend搵ptgf時見到佢張相已經可以唱到成個朋友圈都知

我比較好奇點解啲陌生人搵佢既record會留底仲要咁多 正常咁多奇怪人搵完你你都唔會想將呢啲對話仲留喺手機阻住曬 應該會del埋個對話先啱架
純粹問下

佢寧願你唔開post講好過講 你幫佢推緊post

巴打心水清

張相做乜鳩

有咩咁特別？
d 女有冇做過 就自己心知肚明
班女以為ptgf同做雞係有分別
但對班叫雞既人眼中
你地係同雞冇分別 一買一賣就係咁簡單
就算有機構出手幫又點？
佢地又肯定到條女冇講大話？
算9數吧喇
成件事就愈描愈黑
就算你地班大愛撚點樣護花都好
你地都係有份推個post上黎俾人知條女懷疑出黎做

駁唔到

成班毒撚影衰晒連登

一陣睇下有幾多巴打俾人老屈雞蟲

on9

出到黎既相又冇 片又得個一條 屌拿星 咁都可以信

反而覺得如果vkk講既係真，玩佢條友本新應該純粹想整鬼佢，等vkk被人騷擾後自己好驚好不安好唔開心，咁玩佢個人就好有成功感咁樣
玩佢果個人自己應該都無諗過後來可以搞到咁大

呢個有啲道理

懷疑你係ptgf

另一個都報左黑警啦

大把人只要唔轉手機所有record都唔會留低
對話紀錄佔幾多位呀

佢地最後咪又係死死氣去溝人

就算佢冇做雞 都肯定係好乞人憎嗰類人 唔係點解咁多人唔玩 玩佢？

講真 佢又唔撚係出名 做咩無啦啦會搞你先 算把啦 愈講只會覺得愈身有屎

呢個無巴打講過，有冇人證實到

由其是係d嘔心野唔會即刻del咩

咁不安比我都del啦

做雞都可以做到有青協幫
咁WTO幾時關注國際雞出入口交易

其實個女仔無做俾人屈都幾慘，有幾多證據，某啲連登仔都仲叫人雞前雞後，俾啲同理心，唔係大愛撚既問題...
係基本做人都知，確定真相先好話人
如果調番轉，你個相比人偷左，比人屈周圍𠱓蝦條，唔通你又好enjoy咩
仲有唔一定性格有問題先俾人害架嘛，可能有啲痴線佬痴線婆唔扺得就害佢呢
其實不停話佢係雞個啲，係味啲平時追唔到啲囡，又係青頭毒撚，無存在感，係呢啲猛鬧人博取啲自信

遇左俾人鬧，但如果人地無做過又猛鬧人搞出禍，希望你地有報應

個個人喺自己圈子都俾人憎/針對過架啦
一定要出名先有仇家?

有咩咁出奇，有d人完左個project有whatsapp潔僻就quit group del group
但唔係個個都會咁架嘛
d spam廣告搵到上門，我最多block完由得佢沉，唔覺有咩必要del

就係你d咁既撚樣助長呢股風氣
不過唔緊要
好快你會見到自己被當係雞蟲

可能留黎報警用呢

我一定會Del，唔怕唔小心畀人見到咩

笑撚死
唔講我以為青協即係紫藤呀

咪係
見到都唔舒服
Keep住做咩

應該係，唔排除條女有預知能力

仲要話惡意發放
唔知仲以為逼良為娼

你手機無位儲唔到？一陣無證據又話人鳩吹

見到而家d人咁樣 真係無得救 講多都口臭

我依家好驚
我可以點做

清者自清，開post更加多人知，有咩居心

補多句，btw我無轉過電話唔知，其實轉左whatsapp number後但無轉手機，舊number record會仲存在架咩？我以為當logout左一個ac，會乜都無曬？

以備不時之需

唔知 積下口德睇下個官會唔會輕判
唔想入勞教呀

vkk應該「多謝」樓主 推比更多人知

以後借刀既人會愈黎愈多 d人唔撚妥邊個 就可以搵兩部電話 sd相 對話 ig 跟住放上黎 咁就係臭雞

好柒 扮到離哂罩

話哂15年都報過 留啲證據都啱嘅

講到尾
個人私隱唔關有冇做雞事

男既就貼張相話有性病
女既就話收錢做cc

仲要2015年 成2年前

林明禎都唔識好打有限

打哂格，又睇唔到編號，點知幾時報

佢地反正溝唔到女 最好全部女都係雞

錯
仲要開幾個新account上黎作食評

同意

高登連登都係女即係雞

其實有個位我覺得奇怪
就係佢從來只係不斷強調有人偷佢圖甚至用黎係交友app識朋友 因而間接引導大家覺得佢無做過ptgf 佢自己有無講過佢無做？ 其實一句都無。 佢無做係部分連登仔自己透過佢講既野就覺得係。 但作為女仔 名節咁緊要 點解唔堂堂正正一句 我無做過？ 而係不斷話俾偷圖 好攰 你地自己睇 。作爲女性，如果今日係我俾人屈 我真係會堅嬲 即刻鬧爆澄清 大大聲講no ，點解會係不斷喊不斷攰？ 甚至其實當初有呢d俾人偷acc既record都應該係好耐之前就post 出黎而唔係等到而家

睇下佢點轉 WHATSAPP近年多左個功課係轉電話NUMBER 會KEEP對話

覆你都晒9氣。自己追po

咁又冇證據話佢地有做

仲要扮報警 想點

同問

其實PTGF果個post放幾張相上黎就話人係PTGF真係好兒戲

啲人係咁話了解女人但呢個解唔解釋到

係連登平反把撚咩
呢度啲痴線佬淨係會標籤你地係大愛撚係兵
你攞幾多證據都好佢地一早就帶咗有色眼鏡 你講乜佢地都聽唔入耳
只係會話 就算條女唔係雞都一定係人格差先比人借刀
都係個句啦 睇人仆街係幾開心
但係萬一條女睇唔開去自殺
你地班仆街都係有份助長件事
係有心幫啲可能真係比人借刀嘅受害者
就唔好再同連登仔平反
佢地只會幫你愈描愈黑

垃圾

咁多人唔殺 點會正係殺你

抵撚死 以為好好挽咁

雞即係雞，根本唔識做人

突破盲腸
記住上網唔多講得大過份
人地就跳樓自殺喇

佢地成班都無玩過 有過數呃人 成班係到扮識

挽你老母

即係咁
你地覺得當日Choi ka man 流出
該片主得一條片？
定係你地全部激將法等片j咋？

咁係呢位絲打性格堅強姐 你睇下佢個名

佢話比人偷圖咪姐係話有人屈佢 唔係佢做囉 一定要大聲話:我冇做 先為之澄清？

但其實佢followers又唔多 同埋好似出事前都一直係private

乜報左警就可以證明到自己唔係雞？

上年差不多時間又係爆左堆pfgf出黎，個個都賴比人偷相比人hack ac跟住報警啦
雞講野都好信

有無咁多人偷咁多隻g既相同hack ac呀
？

佢地冇玩過 又講到自己好熟咁 條女post一張相 起馬都有10個同時pm佢

含啦屌你老母

其實佢比人玩好撚奇咩
果陣個朋友既ex cheat
朋友擺晒佢d 相同電話去gay 佬論壇交友

無飲酒同飲左酒既人都可以話自己無醉
你點分

咁點解要等到而家

上面咪講左佢幾年前真係比人用左張相黎呃錢
呃左個客八舊然後潛水

見到啲留言我諗起black mirror season 3最後個集Hated in the Nation
班毒撚總要比人用返同一方式對待返先知自己幾撚過份

支持受害人報警拉哂班仆街去

仲有成班狗公去whatsapp人
人地話左唔係 仲問傾唔傾落去

因為而家真係出哂事囉 之間都係比人玩下電話 而家身敗名裂喎

連登仔無罪 無敵到

Cannot agger more 成堆憤青

上面有班人唔會滿意架，要響額頭寫大字先滿意架

佢地都冇睇清楚 就已經準備屌

報警就一定係借刀
一定係受害人
無啦啦又比人hack
無啦啦又save 哂圖存底
無啦啦又係畀rubbish 巴打屈做雞
咁多個巧合，真係好可信
啲人真係好易呃

乜都唔理屌咗先

下面超濕 又主動 可惜冇再做

真係好多巧合

千奇唔好，我想佢地老婆大肚果陣有人同佢老婆講佢地響出面偷食
貼返幾張對話圖
我知女人好記仇
到時你地有仇報仇啦
以呢度嘅年齡層嚟睇唔洗十年
到時唔好心軟呀

成班人既心態根本就係見到條女背景好
又有d 錢 又靚 又hku, 呢d 人都仆街仲唔踩多兩腳

你估呢到高登咩真係咁多毒撚 可能啲女重多過你 係睇人仆街最開心

個個都話如果比著係我一定點點點, 所以佢一定係雞
以為咁就叫論據

不過睇返正負評, 其實有正常智力都係多數, 個心都定啲

咁講嘅 全世界嘅女都係雞？冇證據都叫做雞？笑死

反而覺得呢d反而要留啦，真係唔排除隨時有用，例如有時fb d狗公未add你但msg你果d，我唔知佢乜水又無回佢，但一定唔會del，咪由佢係度囉，間唔中仲要cap低同fd一齊笑下班友。仲有你唔理佢地/否認呢d.record真係要留，萬一朋友/男人都見到問起你會有野比佢睇 tim 你無啦啦del曬佢，人地咪又係話你身有屎，無做過點解要del.record果d？
仲有，有時上連登見d post講起d死mk狗公，又可以check下係咪果幾個，幫手派花生，del黎做乜？

重未摺呀

其實Tinder都有唔少女仔用VKK啲相

我都想睇佢仆街 奈何啲證據真係好唔可信

佢ig自己又話唔敢同朋友同埋屋企人講驚唔知人地會點諗佢

佢地班友話呢度唔係法庭，唔洗講證據

呢到d拎撚真係搞笑 條女貼乜出黎都有位入到話奇怪可疑 第二邊求其比張對話圖就信到十足

要理虧成點先講得出呢句

咁有片?有出到黎既相?

繼續推 推到有片收佢皮
雞既野都可信

16年6月比人偷圖 好似係

係唔講道理

支持網絡23條

g持

咁點其他人唔偷 係要偷你既相
仲要唔止一次
比你靚既大有人在 又唔見佢地比人借刀偷相

雞講自己無賣身
笑死人咩

告你誹謗同偽造虛假文書嫁人地

一嘢就報驚

Logic?

先入為主
逢女必雞
巴打講既就係證據

唔知Choi ka man片男主角有無幫襯
有的話一定有片

勁呀

只可以怪樓主d證據太低質 比人覺得好撚假 似為幫而幫

有冇巴打出黎認左佢

連登比人話低質小學雞論壇，就係呢班人做成

咁係咪要放曬全港女姓上黎先算係借刀？

咁佢唔一定會幫襯呢隻雞
有錢先係老闆

幾時先入為主？
宜家rubbish 巴打有哂相同對話record
先畀人踢爆做雞
宜家條女幫自己辯護呀，懵撚

佢貼晒所有野都係用證據講緊無上過交友網識人俾人偷圖
咁駛唔駛講埋無做過ptgf 無做過cc 無做過1樓1？

而家係咪等睇 rubbish 俾人查？？

不嬲個世界都係有殺錯冇放過嫁啦
中共做野洗唔洗下下都你講道理呀
要打擊ptgf呢個風氣自然會有犧牲

Logic failed

等我貼埋你呢隻雞蟲睇下你仲講唔講有殺錯無放過先

按你logic 宜加條女有哂相同對話record
有咩可能係雞呀？
慒撚

有女朋友都咁得閒幫一個唔識既女仔平反 仲講到人地kong u自己垃圾咁枱高人地
你女朋友知道會唔會唔開心

照樣public ig但無回應事件就話人默認
public ig公開否認就話自推 高調宣傳自己
private ig、改ig名、del ig、del ig propic就話身有屎
係private ig出post又話人同fd扮無辜以為有人信

好啦，到出澄清文，
話被人借刀又話實係藉口，一定係雞
報警又話人扮報警，當年呀嬌都報警，
好啦說服到你佢真係被借刀，又話咁多人唔借點解要借你，你一定唔係雞都起碼係個bitch，抵死，
講少左句無做過，又捉人字蚤話人轉移視線語言藝術，
我估就算佢出post講多次自己無做過，又有人話而家實咁講啦

證據方面
無對話紀錄又話人無證據講乜都得
比對話紀錄你，又話人改圖、自己用兩部手機造
好啦，到說服到你對話

明眼人都睇得出條女唔係雞啦

網絡欺凌

老老實實 真係冇證據
講真咁耐都冇人爆料
有人爆但證據唔夠又唔能夠盡信
但身為花生既我炒車炒死都唔怕

淨係呢張相已經可以收果個話要大大聲講唔係ptgf先正常先有人信既撚屌皮

又轉移視線
樓主係點既人係唔會影響到件事既真偽

夠冇證據證明吳若雞做雞啦，
你有佢裸照定同會出過鐘？

同意 如果真係比人屈 你實牙實齒講自己真係無做過 點都會比起講「你地自己睇啦」「我攰啦」「自細缺乏安全感」哩啲說話來得有用

再者 事主po嘅所有「證據」（whatsapp內容）全部都係圍繞有陌生人係「sayhi」哩個app得到佢電話 然後搵佢
但當初比人爆佢係ptgf嘅始源明明係rubbish係ig嘅cap圖
當你真係係sayhi比人偷圖 係啦你證清左 但關於ig佢係一句都無回應過 所以其實佢由頭到尾都係話緊自己真係比人偷圖 係sayhi 咁ig呢 就唔知啦

而事主嗰啲cap圖時間顯示係2016 6/7月 報警又係2015年嘅事 時間線上好混亂 係件事俾人獨立放埋出黎嘅前題下 我建議事主直接順住時間序解釋哂成件事作證清好過啦

Ps 前題係你真係無做過

撚有對話record咩

咁你老母你老婆你細妹你家姐都可以係雞啦

2016年底 香港有65.55萬位15-29歲女性
警破網上援交賣淫集團拘23人 10萬會員男女各半
5萬個香港女會員 (未計其他途徑 IG...)
即係有7.6%嘅女做過雞/想做雞

FYI :

識女仔自己睇路啦各位

比你蠢既人大有人在 咁點解人地搵錢搵得多過你做人成功過你 仲要唔係一個 實係班撚屌犯法走偏門啦 你估佢地會咁好彩撞正個好上司撞正個好機會比佢發展咩 報警拉鳩佢地

洗唔洗開多個fb account造張比你？要幾多有幾多呀，你想一日接廿個客都得架

一個rubbishptgf 講既野就捧到上天

可以、攞證據黎我咪信
不過我個妹你屌得落先好啊，唔好撚得把閪口啊

其實ig真係好多人偷相
我認為今次事件係有組織地中傷港女

其實真係好撚慘，萬一人地真係受唔住自殺死撚左 全部變曬殺人兇手，我都係出返去先

呢個呢？

照樣public ig但無回應事件就話人默認
public ig公開否認就話自推 高調宣傳自己
private ig、改ig名、del ig、del ig propic就話身有屎
係private ig出post又話人同fd扮無辜以為有人信

好啦，到出澄清文，
話被人借刀又話實係藉口，一定係雞
報警又話人扮報警，當年呀嬌都報警，
好啦說服到你佢真係被借刀，又話咁多人唔借點解要借你，你一定唔係雞都起碼係個bitch，抵死，
講少左句無做過，又捉人字蚤話人轉移視線語言藝術，
我估就算佢出post講多次自己無做過，又有人話而家實咁講啦

證據方面
無對話紀錄又話人無證據講乜都得
比對話紀錄你，又話人改圖、自己用兩部手機造
好啦，到說服到你對話紀錄唔係造既，又話好人好者點解要留呢d紀錄唔del左佢，比我一早del左，一定係一早準備好幾個扮無知既對話黎預用啦

總之女人講乜你都可以話假，
巴打有佢張圖係手，佢就係雞，
有兩個「巴打」乜證據都無係手，剩係求其對下電話、發個陽萎毒誓（分分鐘其實佢地係無J既女人黎）就個個都信到十足十，
連登萬歲

有D ptgf既ig係15年16年已經有
成兩年前既cap圖同証據
要等到兩年後既今日先爆出黎玩抹黑
你覺得合理？

話吳若希果度你既logic 係:冇證據佢唔係雞所以佢係雞
話你老母係雞 你既logic 係:要有證據你先信你老母係雞

自己打倒幾分鐘前既自己
你都識講話人係雞要比證據啦 有冇條kongu 女做雞既證據呀 連登仔噏兩句就叫證據呀?

要唔信點都唔信架啦
幾百張相入面，我真係約過o既未必有一成
咁你咪當淨返九成係無辜囉

好撚彩我淨係用Facebook Instagram ，private 曬，唔係真係柒撚懵懵做左雞都唔知

從來唔係話 rubbishgf抹黑
係有人用假相扮ptgf
係兩年前rubbishgf問過用假相既人
加一次過爆料姐
咁合唔合理

n

vkk情況係不嬲被人整古開，但之前只係被人玩下電話，得d唔識既人先會搵到佢（正常人應該都唔會expect身邊有fd係雞蟲會係果d app見到自己掛，所以都無必要出post同曬全世界講自己「被做雞」啦？）但而家係呀豬呀狗都睇過d相覺得自己係雞，而家出黎澄清，好合理姐？

條女做完雞,輕鬆呃你呢啲傻仔埋佢單

要信既點都信架啦
幾百張相入面，你真係約過o既未必有一成
咁你地咪當淨返九成都係雞囉

你係回應緊我話事主無正面回覆過ig 做ptgf個point？
睇返#13 唔該 「另一事主已報警」

如果你係一向有玩開ig ptgf
就唔會咁諗
有時收到靚女相，都好懷疑
但最後又真係約到出黎玩

怕你睇唔到

On9,幾個連登仔夾哂口供咩，用下個閪腦啦

知唔知咩叫先入為主？
咪就係首先rubbish巴打post曬d野出黎，大家作為花生友咪已經認定左成班係雞，呢個想法咪先入為主左囉，所以之後d女講乜都水洗都唔清呀，「 懵撚」

有錢=俾人借刀

冇錢=窮撚俾人借刀

世界係咁唔公平。

試下咁唸，考第一嘅同學仔同成日攪事嘅MK仔隻揪。比老師記缺點一定係MK，即使係個乖乖仔挑人機先。

原因人地冇動機做雞

人地要錢有錢，要樣有樣，要人脈有人脈。落轉老蘭咩腸都食到啦 洗鬼搵啲內向到要俾幾千蚊搵戀愛嘅毒撚咩。

就算人地好呢味，日日閪痕，都冇人會信。

所以你唔需要為佢平反，反而有一班冇錢又好食好著真係水洗都唔清。

上面有幾個巴打屌過林明禎你點睇

講咁多野做乜
事實兩邊都無決定性證據

但中國人有句野好岩
空⋯

我屌過 我真係屌過

夾口供? 上面話屌過明禎一鳩樣
見人噏自己起哄噏埋一份幾撚難呀? 點呀 吳若希同你老母個point 你駁唔駁到呀? 撻個on9 唔會令你有說服力d 喎

咁我無意見
利申：無玩過

因為用假相扮ptgf一定有
但留意用假相扮ptgf
出到黎會有機會彈鐘
除非用假相扮既人係預左放飛機啦
所以無論係貨不對板又好，假ptgf真放飛機又好
數量都唔會多得過用真相既女
一個ptgf隨時幾百條仔約
如果想知某條友(vkk)係咪真
最簡單咪叫約過個班雞蟲現身説法

樓主都on999，歌都有得唱啦 雞全部都係雞啊🐔

出黎澄清就可以洗底啦 又有咩好怕wo
唔澄清=做過
澄清=無做過

其實你係道講冇用架死心啦 成班毒撚已視全世界女人為雞 由佢地自己圍埋打飛機啦

哇，有得扮搞過呢個hku靚女喎，我係狗公既無搞過都爭住扮搞過先啦，大家一齊扮搞過，大家一齊接受一班連登仔羨慕既目光呀，「何樂而不為」？

點解一條約過出黎既影片同相都無？永遠得ig啲問價同圖其實證明到啲乜？

你講野on99

好多謝你幫我平反呀 為表謝意 Bj ok ?

話搞過個堆又唔上水又提供唔到對話log
真係無乜可信性

呢個心態係真都唔奇喎
呢個女仔又靚又kongu 又有錢
連登就咁撚多廢青, 有得見證人生嬴家仆街幾撚興奮

你推佢上黎連登實有人屌，放心，我夠膽賭J

誅心論

乜撚一條都無
Choi ka man o個條唔係片？

咁又冇，佢係我隔離睇完我開Post

一嚟佢知我無無聊聊，定期會開下Post
二嚟佢當花生咁食

有啲話幾個連登巴打對到地址電話ETC.
想問下有幾難???
睇人仆街最開心睇到自己連Logic都冇埋, 思考都唔思考

點on9呀
連登仔最鍾意9up
有第一個自然有第二個

利申 食過林明禎

點解佢初初比人偷相用黎做ptgf果陣都唔報警
係爆左穫之後先報

頂，一入黎咁都有得笑 上面個巴打以為自己講聲懵撚好鬼醒，點知自己先係

唔澄清=默認
澄清=心虛
邊有得輸

兩邊既人其實logic都係咁上下
只為自己所相信而相信
一早有晒bias

幾個巴打話搞過就係真

我夠話我都食過林明禎

有對話log都可以係假
出街有相又點
出街影相有咩問題？

兩邊都冇證據 rubbish 鳩噏就得?
有d 實質證據我即刻收聲

15年咪報過囉

睇見所謂證據都只係幾條友噏話自己屌過真係笑出聲

連登正式成為擁護中共論壇

報警有乜用
叫個警察查你係咪雞？
點查

有人拎左d相同對話紀錄顯示某d人係ptgf
有人又提出乜d野去質疑佢提出既野既可能性 又有當事人話自己無辜 有人又去質疑當事人 又有人質疑質疑當事人既人既理解 甚至叫人提出證據
講到底 成件事係冇確實證據 但係有好多合理疑點 當然你可以提出假設黎解釋個疑點 不過大家都係冇證據9up 成件事都係講緊你信定係唔信既野 當然你可以話冇確實證據下咁樣話人對當事人唔公平

仲有d人話人地冇證據 咩香港 咩法律 咩道理 呢d信與唔信既野 可以講乜證據唔通上面d人話一定係毒撚仇視d女所以咁憎佢唔通又有證據咩 未又係估又唔見人有話佢地唔講道理 野蠻 on9

根本大家都做緊相同既野

btw 雞單野 除左講句空穴來風之外 仲有句係不管你信不信 反正我就信了

信既點都會信
唔信既一樣

睇下呢幾日既post就會知

連登班小朋友撚識理人感受咩 仆街垃圾論壇
除左旅遊台已經唔撚再上

話我誅心論嗰條友
唔講呢個post 就算係原post 都係vkk 特別多人講
又唔見其他女咁多客出黎認
話唔係因為佢係hku 有錢女特別多人想睇佢仆街真係冇人信

Ptgf一定有
大家嘈緊既只係數量問題

或者某某有無做過

咁比著你啲個人資料比人放晒上網
通晒天啲同學問係係咪做雞你會點做呀?
唔出聲咩都唔做？

無咁易架要扮作電話對返架我又作xxxx7xxxo

但佢真係無話自己無做過ptgf 只係不停強調比人偷圖

把口惡毒到
佢地仲要想人死嗰下先仆街

知唔知咩叫誹謗

萬歲

真係好易，假如我係佢中學同學想玩佢，我知佢住邊有幾難？放學一齊搭車都會講自己住邊啦，又唔係咩秘密

講事實姐
做咩都冇用架啦人地有心做你

呢句野已經包含否認啦.
洗唔洗話:我唔係ptgt 唔係一樓一唔係私鐘唔係酒店妹唔係魚蛋妹.......先叫否認做雞呀

又一個神探，講到明比人盜用資料都係要捉字虱，你唔好咁撚小學雞喇好冇

好耐之前 高登一眾巴打話薑檸樂個ex係援交妹 cap唒對話圖 話有晒證據 點撚知佢比人偷相 個援交妹仲公開道歉 成班炒哂車

佢真係on99

唔出聲=默認
澄清=心虛

咁我覺得佢又唔識點處理又唔知點做
咪報警囉 我覺得好正常 唔通上嚟開Post比你地屌咩

咁撚樣曲解人都得既
食住花生等睇戲

唔係講事主
呢個可信啦呱?

你咁諗都啱嘅。佢日日比人推，引左幾個客出黎認，又有冇可能呢？
點解咁多人推佢po? 可能hku掛

所以話只要有相就可以話人出黎做

一句講晒個女仔要交代嘅只係同自己屋企人同朋友，
其他人點諗你重要嗎？其他人都唔識你。
清者自清，個班人睇相就信到十足十嘅，只可以話佢地完全無思考能力，人比咩佢就吸收咩，全單照收。
我唔信你同屋企人講左唔會出手幫你去報警或者搵律師。
再者而家更加要保護自己現實世界又好，網絡世界又好，
大把無聊人做埋d小動作，最好唔會post咁多個人資料出黎啦，實比人起到抵。

林明禎都係雞 萬歲

利申 食過

果個post 1000個回覆應該有8成都討論緊佢
有趣既係個個都話佢幾靚，係朋友/好心痛估唔到會咁，暫時未見過有人話佢人緣差得罪人多 可能真係純粹有人萄葡佢所以做佢，多過係佢格衰

又靚女 又hku 又有錢 仲要有仔
大把狗公 毒撚 窮撚想佢收皮

唔似比人做，手法太低

佢好似係讀女校？

會唔會其實係比中學同學做

god knows 最多兩邊都唔信

點低法？

已經唔想再覆
連登仔神邏輯：
1. 一定唔會有人偷圖/借刀 所以比人post出黎既ptgf/雞蟲一定係罪有應得
2. Del ac / 出文平反 / 有任何反駁就一定係身有屎
3. 嘗試係連登平反既就一定都係雞蟲/ptgf/兵/想溝佢

Ching心水最清

若然連電話都post 果條女既電話 咁就冇可能係呃入數
可能性有兩個
一，比人玩
二，真係佢黎，佢一早估到會穿煲所以搵一d whatsapp 佢既人扮比人玩 扮無辜都有證據比人睇
以一個讀hku 既人既智慧 第二點絕對都係有可能性

有時莫講話突登做佢手段要幾高
我有朋友擺晒前男友d 資上gay 佬論壇 女人憎起人上黎咩都做得出

出名自然麻煩多。

佢啲對話咁齊，日期早到一年前都有，應該幾真。查下佢whatsapp對話上邊班雞蟲電話就一清二楚啦

特別係果班雞蟲有用「sayhi」呢啲狗公app，其他平台應該都有資料

agger

當佢真係比人偷圖
咁點解釋sugarbabi_hk 依個ac會無左咩
做雞咪做雞 唔好護主啦
比我係女人我都做啦 屌你5000一次幾撚好
Un下un下又有得享受又有錢

sd佢張相果個，同爆ptgf果個好明顯唔同人，搞咁多野係咪晒工夫

做人地要分高定低手先有得做架咩 呢d睇出手果條友咩quali同人格架姐

比人爆唔係得佢一個，唔通其他果d ptgf係煙幕，淨係做佢一個？

睇左頭兩頁，抝黎好無謂
只要同連登主流唱反調，就自動被打造成"條女隻兵"，無論咩post都係一樣
唔知幾時開始d人覺得標籤就贏
客觀咁睇，證明到vkk係ptgf就只有幾張片面嘅圖，理論上的確唔可以證明佢真係雞
同埋成個風氣根本已經假定左佢係雞，好多主觀嘅陳述 eg邊個咁得閒偷你圖？
不過算啦，連登仔只要一見到女人做雞就唔理3721批鬥，不論證實左未
希望有有力d嘅證據岀現

絕對有可能係中學同學 我以前都比過個中學同學玩過
佢以為我同佢追緊果條女有路 就開個假既女仔fb acc add 曬我fd list d 人 之後係我fb 留cm 話我搞大佢個肚
當時我d 親戚即刻問我咩事 真係痴筋
之後佢知我地址仲幫我叫外賣
最後比我發現係佢做 澄清曬我同果條女冇野 之後先冇事

有得屌咪屌
唔屌得嘅咪搵第二隻囉

前面都有絲打講過，未爆之前做佢果條友應該只係想玩佢，好似小學雞玩電話果d咁，玩到佢煩，同用佢黎呃d仔錢。
後來爆出黎呢d發展應該佢自己都無預計到

好似冇人覆你

依家冇人話條條女都係假 其他女係真定假亦唔代表佢係咪比人借刀

都係一樣啦 有批評性思考啦 唔好人講咩就信咩 做雞又點 無做又點 其實無人想知 唔好係咁講ptgf好撚煩

我識左多年嘅好朋友都比人屈ptgf
影響好大 佢一陣就會報警備案
屈佢做ptgf啲圖得兩張自拍 跟住勁多tag淫娃 咩都有 但證據對話就乜都冇 淨係cap話有冇相？
咁已經可以屈到人做ptgf? 咁都有人信？唔係蠢成咁呀嘛？

你覆左

條女真係多得樓主唔少 唔平好過平

想講好耐
咁多年黎都係咁 由我好多年前第一日上高登已經係
唔夠講就一句「打手」「五毛」咁車埋黎 以為自己贏左
而家諗返起 好慶幸自己無比呢種價值觀荼毒

因為覆都廢鳩事

但其實借完刀出到嚟完全第個人會點
假設個女仔真心想搵錢咁計

手法高低同真偽無關

駁唔到

加埋有人話屌過就得

利申 食過林明禎

之前個post 其實曾經有人應該係有佢fb 或者識佢
果個巴打話佢曾經將個ptgf ig 唔小心link左去個fb
呢位巴打如果講大話 咁呢位巴打應該就係將佢電話放上網玩佢果個人黎
但係如果果位巴打冇講大話 咁佢9成就真係ptgf

十足十香港on9老母
個仔學校比人打，一定係個仔黑人憎

點解釋姐全能既連登仔

本身唔識佢 依家想唔出名都難
豬隊友

都唔知有咩好嘈 俾樓主或者唔信既人贏左又點 唔信既就係唔信 幾日就冇事架啦 無啦啦出個咁嘅post 如果人地真係冇做 其實累死佢果個係你 都唔知你做乜鳩春

呢個point真係好on9
唔講被針對特登玩佢 (連登仔話無可能)
淨係無聊玩下啲狗公又得
呃過數呃點數卡又得
用假相博唔彈鐘又得

咪係 唔信既點都唔信 信既就點都信架啦
根本wfc 又唔撚係明星 得罪講句 所有女人根本就係雞 每個女人都有個價

Agger 仲以為自己好撚醒
放哂真人相比人評

我覺得你咁講合理

話個ac 冇咗
條女又報警又盛 總之件事搞到咁大
偷相條友淆底唔得?

呃人就應該唔會比埋條女個電話 所以只有兩個可能性 被玩 同埋 真係佢黎

係咪又身有屎理論
你未證明到兩個ac係同一個人 做乜都唔關事啦下話

同意樓主，都係果句，人地做雞定叫雞，關你地撚事咩

花生 wfc

其實你地班平反同護主好智障
要平反護主上黎連登講做咩？
咁多個ptgf 你唔開名講出黎 根本無人在意 笑下望下算
但樓主咁做係曲線幫條女出名

豬隊友

唔理你地信唔信
我唔相信佢會出黎做
呢個係個人觀點問題

利申：HKU摺友

衰啲講句 比我做ptgf 都識買多部電話配多張卡

樓主on9在開post懶係幫人澄清咁

所以咪話 假設 sugarbabi係偷vkk930相用 咁del ac黎做咩？

澄清心虛論 連登仔萬歲

你呢番說話簡直係bullshit
唔知留cm 為乜

相對黎講 樓主想要人提供 更有力證據
唔通佢係隻雞男朋友

兩個可能性都好合理

樓主係豬隊友

你咁樣假設 不如去問偷相個個啦
偷完相比人踢爆del ac真係有咁出奇 咁難諗到

唔一定要想爆單料出黎先偷圖 想玩下野做你一鑊屈下你係雞咪偷你圖 ching真係唔明女人可以幾顛

連登仔神邏輯：
1. 一定唔會有人偷圖/借刀 所以比人post出黎既ptgf/雞蟲一定係罪有應得
2. Del ac / 出文平反 / 有任何反駁就一定係身有屎
3. 嘗試係連登平反既就一定都係雞蟲/ptgf/兵/想溝佢

你唔好咁on9啦

上網都係睇你信唔信架啦
都唔知點解咁都有得嘈

有人舉報咪無咗

就算唔係女人都會咁玩你喇 我自己以前都比一個好好既朋友咁玩 因為為左一條女

Del黎做咩 又唔會知佢真身係邊個

有時真係會諗立法網上23條好過 而家太多人係網上不負責任咁留言

所以俾人偷圖個啲真係唔係ptgf囉 純粹俾人拎左張相去砌生豬肉 根本就無人諗過交易

好心你地積下口德，無證無據就咪開口埋口都叫人做雞，ptgf同雞係唔同既，樓豬呢條假膠搞到依家愈來愈多人話我女神係G

樓主咁樣平反 好難令人信係無關係
唔係利申完就無關係既

玩到咁大唔還拖？

本來都唔知邊個vkk,
多謝樓主，而家知道vkk疑似做雞，
小心d先

真心問俾幾多個人舉報先至會冇咗個Instagram？

提埋你都係要咁on9
睇下事主多唔多謝你

ptgf, not G

唔想你又覆，又要串人又要懶係看透

所以del ac代表一定係佢本人心虛身有屎

聲稱

其實佢有無做都好 樓主真心害左條女
如果有心幫佢就出少個post 由得個話題沉算啦
講真無論信唔信佢有無做 始終都係傷害緊佢 就算佢有做 都唔應該受到網路制裁 如果佢無做更加唔應該添 驚既係無論佢有無做 最後走上絕路就gg

人地做雞，又冇攪到人。係就係貴左啲，有啲態度又串，但都唔等於可以公開咁話人係雞。公開講，都係比毒撚宣洩對港女既憤怒。仲有，有啲態度好既雞，無啦啦就比你地公開左身分，真係好撚無辜。

del ac 做咩? 依家警都報埋 如果真係偷相條友淆底好奇咩

我意思係已經好多人講過呢個point 麻煩爬下文啦

到時連登人害死左人都話未撚驚過啦 反正唔係我爆

不嬲連登仔心目中
係女性都係ptgf係雞

澄清心虛論 連登仔萬歲

提佢都屌鳩你 提黎托咩
理鳩得條女死丫

咪係 更何況無裸露既野 唔會理
無錯 我唔敢話好大證據 一口咬定
Del自己正ac 果啲十成9
但sugarbabi_hk真你偷vkk 相洗撚怕咩
你估佢真係驚你地查到佢住邊咩

成個post都係你推
依家就卸膊？

做咩咁樣講 del ac 既意思係sugarbabi_hk
到底你明未

啲隊友真係好撚豬

乜9，你連我講邊個柒都未知

係你唔明我講乜
點解你假設係偷相
咁sugarbabi_hk del ac
關vkk930咩事

你話屌過咪屌過囉，有咩點睇姐，
空穴來風，咁多人唔講係講你就檢討下啦

如果畀人借刀又真喺幾慘
不過都喺覺得條囡博上位
講到唔開心到想死，但仲有心機不停打長文
做嘢引人注意 宜家仲有埋專屬post

睇實佢地啦 佢條問題既意思係如果vkk930 係sugarbabi del ac就有問題咩 真係笑死

自己諗下我講緊乜先

頂 我從來我無講過佢有做 我對佢某做法有疑問唔代表我就係覺得佢有做 如果你咁講同你所話連登仔一定覺得女就係雞有咩分別？
你問我覺得佢有無做？who knows ?我又唔熟佢，我點知 講真都係睇下你地兩邊邊面可信d 只係覺得如果你有心幫個女仔 唔係應該幫手平反 而係出少句聲囉 你咁嘈法 有鬼用咩 而家咪繼續hot緊 講真你地話連登仔係推手 請問你地唔係推緊？

你老母有個價 唔代表個個女人都係嘅

到真係講第2條女 又係講番呢句
連登仔萬歲

我緊係推啦 咁大粒花生

我就信佢會出黎做喇
利申：HKU First Hon Grad

有道理 所謂偷人相個ac洗乜del 既然唔係本人咁更加唔洗怕
同埋以女仔角度睇 俾人屈做雞第一時間一定係嬲爆 出黎利申自己冇做 清者自清 信就信唔信就算
擺埋啲乜撚野say hi交友app俾人偷相紀錄關咩事
九唔搭八 重點係啲人覺得你係雞喎 覺得佢係到轉移焦點
佢以前俾人偷過相 就=而家都係俾人偷相屈佢做雞
綜合咁多巴打論點 我覺得真係有做過ptgf唔出奇 ptgf咪姐係雞囉

推
等多d人知道人地係無辜既先
真係好慘慘豬

純問
開fake acc吊厹係你班連登仔
唔信人偷圖開acc又係你班人
咁你地啲fake acc圖點黎？

神又係你鬼又係你 點同你地鬥？

我都唔信
利申 HKU校長

連登仔萬歲

仲要有巴打話 世上咁多靚女相，點解要用佢張圖， 大把人靚過佢
都唔知有無腦
唔通當年巴打上網搵女女相黎吊狗公之前，都搞過一輪世界大選美先揀到張世上最靚既女神相黎吊狗公既？

同埋膚淺啲講一句 大家身邊點都會有啲比較靚/ig有好多followers既女仔朋友 又唔見佢地會俾人擺出黎？我唔夠膽講佢一定有做 但係我識得好多靚過佢既都冇俾人擺出黎啦 唔通又話靚得滯果啲根本唔洗出黎做啦 咁呀？

睇返page1
cap曬對話 日期係2016
會唔會咁早留定伏筆俾自己
對方分別係幾個唔同電話
條女post cap圖出黎格仔都唔打 啫係唔係條女嘅人

你地大可以打果幾個電話問下佢地係咪搵ptgf

真係冇啦啦做乜搞人
除非本身有野隱瞞

但事實真係大把靚女有得揀 有身吊狗公 搵個靚嘅搵個柒既黎吊咩 我覺得都唔知有冇腦果個係你

其實啲女仔無做俾人屈都幾慘...你地又唔係我依種臭雞

實會認搵ptgf啦
大家都好自豪有叫過雞架嘛

講真你都要有確切證據佢唔係先平反到
而家咁樣咪又係搞到再宣傳開去
反正得幅圖 會信始終會信
唔信本身就唔信

然後又會有成班友出黎屌我係咪 網上講既野可信性真係...大家諗清諗楚啦

利申 試過因為要面呃人自己有男朋友

本身都唔知佢係雞 比樓主講一講我先知

揀中邊個真係咁重要咩
求其搵之麻

高登吊狗公？
幾時o既事？
你又知唔知張圖係幾時cap?

證據？
有冇多d野爆啊？

其他ptgf要多謝vkk食曬子彈

回post前不如用下腦同對眼proofread下先ok？ up乜鬼呀打到1999

又有笑話 呢個post追開又幾好笑

我都知錯post 但有冇人識呢條女 佢淫到hihi 聽人講鍾意玩sm 同埋成日寫甜故 但好似係高級雞

講佢地都唔明架啦

因為人on9

一人當關

問心 各執一詞 反而當無事發生就算
好多野要人信 就要有鐵證
既然有方法可以借刀 唔怪得人信同唔信
到有鐵證 證明真· 本人 先至當信都未遲
盲屌 = 打沉所有女人

利申 覺得有真有假

無你咁得閒mon住呀嘛

原來對話 報警都唔叫確切證據 咁真心問先係
洗唔洗驗埋處女膜

如果講報警都可以係假 然後講埋名人出黎 可以收收皮先 一個普通人會夠膽咁玩？

你叫佢唔好推
佢就話你blame佢澄清就係心虛
蠢撚過豬

一人一推一個食好過大家食

呢個世界不嬲都係新聞遮舊聞 唔想人地提嘅咪搵啲更加有趣既新聞出黎講囉 越描越黑之後又要話人地推post 咁討論區梗係討論野架啦

Ching心水清

樓主咁鐘意幫人
呢個post 我就日撚日幫你推一次
比多d人知 佢唔係做雞

不過假設借件事係真
如果比著我既話
搞到比屋企至親誤會
男朋友都冇撚埋
一個睇唔開真係分分鐘ifc見

要開埋2

雖然唔知你up乜勁，但補充句廢時你理解能力低到get錯左，
上面想表達既係：
搵vkk張相黎扮ptgf呃錢絕對唔係無可能，因為佢d相的確係幾靚，會呃到仔，要呃仔既話求其網上面見到有張平凡得黎又幾靚既相就用得啦，咁啱揀中佢無乜出奇姐，關佢係咪全世界最靚既女女咩事呢？一定要最靚果件先有可能被借刀？！所以話，提出果個講法既人無思考過就出聲

算啦，同佢地講黎都曬氣，根本喱班人覺得全香港既女人都係雞，佢地老母都只係自己老豆隻私家雞

話你豬你又唔撚係豬
話你屎你又唔撚係食屎

樓主咁有正義感 點解唔幫埋d雞蟲平反

樓豬logic 係咪要影到佢收錢/比緊服務先叫有做

連登，根本充斥一埋垃圾
所以唔洗同佢地講道理
只需要當佢地狗咁撚
學下rubbish ，俾多少少心機，就撚到佢地

傻閪有兩個ac好心就crop圖啦

只要係女 普通樣以上 就已經屌定 唔撚洗諗

佢地會話，條女一定係畏罪自殺

講左喇 有兩個可能性
1. 真係比熟人玩
2. 係佢做呢件事既時候已經考慮到會比人踢爆，所以一早就特登搵幾個whatsapp 佢既陌生人扮比人玩 留左個底做證據，以一個讀hku 既人既智慧 呢d 帶定頭盔既證據 絕對係可以諗得出
留意返 我只係指出個可能性出黎 唔係講一定係佢

可能d人都覺得同佢地理論係無撚用 先入為主

想自爆一陣覺啦 大人講緊野 細路哥行埋一二邊

同意 見到ptgf都未睇到咩內容 已經屌定先 同佢地理論 不了

可唔可以講下係邊個post

係咪得你明 係無人去正視姐
無錯sugarbabi_hk 未必係vkk
但因咩事連依啲你地口中所講既今圖狗
都要驚到del ac
唔好同我講檢舉 基本上唔係18+ 都無咩可能比ig ban

個個喺度訴諸人身
李天命如果上連登見到班撚樣一定會覺得自己寫咁多哲學書教人思辯好徒勞無功

偷圖+經常被檢舉已經有機會ban

根本無人講過佢一定係 係因為呢個post個主旨係幫果個咩vkk平反 所以就變成討論佢係定唔係

咁都拗到咁多頁 事實勝於雄辯，你地拗多幾個post又咪係證明唔到件事真假，淨係比到壓力條女，有料直接就放出黎證明佢係雞啦
拗根本都證明唔到件事真假，淨係比到壓力條女，損人不利己

連登真係好多on9仔
雙重標準又唔撚認

咁撚樣都叫證據?未又係一張圖你話得人地話佢d圖係假 你果張圖又唔可以係假? 再者報警代表乜 edc om 冇報警?

佢地邏輯贏哂

佢地會答你係

睇下佢地幾激動就知 有相有對話就係雞 知啦 古代人

係 圖可以假
咁可以做咩證明自己係清白
以死明志

連登仔好多都不加思索
見到啲所謂對話圖就一口咬定人地係ptgf
根本其實自己都知偽造同偷圖呢啲係小學生都識
偏偏連登仔就唔止要食花生仲判官上身公審條女做雞仲要拎貞節牌坊乜乜柒柒
將自己既行為合理化
乜撚野警剔大家咪幫臭雞埋單
心諗關你撚事咩
人講你就信
仲要條女證明自己無做？
不嬲香港都係無罪假設 你想條女點證明呀俾個閪你睇好無？
完全唔明個啲到呢刻仲覺得條女係有做ptgf仲要不斷落井下石想推死條女既係咩心態 損人不利己
如果個女仔真係無做ptgf然後因為網上欺凌而諗歪左既話 希望啲連登仔會有覺訓得安樂

鬼記得咩 百鳩幾個ptgf post
不過我係記得有巴打咁講過

佢地實搵到地方入人地 講黎無9用 垃圾兄一張相加對話就係事實 無可疑

所有野都係自己問題

啲女俾人強姦都係自己有問題

唔好踢爆佢地啦 又搵位入你架啦

又撻死出黎
你玩晒啦

其實連登係比啲社會上無權無地位既人發洩既地方，同佢地講道理講邏輯應該冇咩用途。

問題唔一定係自己 可能係玩佢果個人
例如返學有條仔同vkk 好close 另一條女鍾意條仔 睇到咁樣就搞鳩佢

佢地當左佢神咁

咁可以做啲乜？？ 我就真係諗唔到啦

點證明係另一個問題 上面係討論緊 條女po果d野算唔算一個證據足夠證明佢唔係雞 我對於呢樣野係否定
呢d野唔足以證明條女唔係雞 你同意不?

你講到咁 人地點玩 比次機會佢啦

佢po果個交友app係偷佢相又留左佢本人電話？
點會咁on9
如果有人想用佢啲相呃人入數/約出黎
唔會入vkk電話掛

老實講句，就算佢有做冇做幾大都會post出黎幫自己澄清架啦
BTW 帽事既

一定係真 唔通夾哂口供咩

唔好講咁多
有冇人開2

根本證明佢唔係雞嘅證據都唔足夠
實有人唔信佢唔係
而家就係咁話人冇人性
攻擊人冇道德
有說服力咩

咁單憑幾張圖又可以證明條女係雞？
Rubbish幾張圖=一定係雞
條友反駁嘅圖=證明唔到
你雙重標準就認啦

佢就黎無野好講

岩呀
Ptgf呢啲
約出黎做
唔同樣彈鐘架大佬
比埋電話比埋相

現金當場交收架
要呃入數錢又出人電話？ 點聯絡？

唔係雙重標準
純粹睇你信邊樣啫

比你真係做 你會唔會開多張電話卡先

食唔到就係雞其實佢地都好慘 比佢地圍埋一齊打飛機啦

咁都唔係雙重標準 無罪推論呀大哥

靚少少既女 佢地已經仇視緊

冇標準地相信rubbish

根本而家兩邊證據都好少
選擇信邊個係佢嘅事

睇到班傻仔咁樣 真係好慘

我都信佢有做ptgf
佢po果個app同對話太多疑點

你都識話個女仔淨係up左幾張相
夠說服力咩

一講就知咩係cc

明白兩邊證據都好少 但又話人係雞

約過既都有片 我就信啦

所以我咪比左兩個可能性出黎囉 不過又冇人睇我留言
1. 比人玩
2. 真係佢黎，而果d whatsapp 圖 係佢一早估到遲早會有雞虫爆佢出黎所以預先搵whatsapp 佢既人扮係比人整蠱 然後之後就算比人爆都有自己比人玩既證據係手，以一個讀得hku 既人既智慧 絕對有機會識得咁樣帶頭盔先

有心呃拎佢相呃人點會留vkk本人電話
假到

都話佢地唔睇架 一入黎就屌定先 比機會人啦

有啲人只會信自己想信既嘢

俾人玩既話真係好好反省下啦vkk
又唔係出名/靚過好多人
咁都俾人玩2次
平時實成日得罪人

佢15年報警比人玩 但係d whatsapp 證據16年先有？ 定係比人玩過幾次？

又loop
比人玩 -> 一定平時串串貢 -> 比人當係雞都抵死 死左唔抵可憐

比人玩就唔一定係vkk 錯既 可能玩佢果個見佢同一條仔行得近 所以整鬼佢都得架姐

1001未

推佢老味

再推

2？

佢地班人以前冇朋友架 個世界得自己一個 點會識咁諗

我只係想解謎 不過好似唔夠證供

小學雞論壇

屌之前果啲聲稱有證據嘅人潛曬水

都唔知可以做d咩

唔係抵死
係真係要好好諗下自己態度囉
佢都算有有地錢
屋企縱佢 佢性格唔圓滑都唔定
平時遇唔少呢類人啦
係佢地心中係覺得無問題

先入為主左 講咩都無用 女都是雞

2222